如果用一種食物代表你自己

你會揀咩野食物
(*李斯唔係食物)

連登仔係牛油果

外表樣衰

食落難食

個頭青色

但好有營養好補身

港女至愛

盤底的洋蔥像我

我個名

少有，好食
個樣睇落好普通，食落先知有分別

答案係梨絲
因為我好silly

苦瓜
生活太苦

毒撚

都係苦瓜

我幫你變做咸苦瓜

五花腩

牙人我係五花腩

識郁既米芝連

是

我係

你已經行唔郁

是
拍下個肚就有人拎野俾我食

港女好鐘意食牛油果喎

豬油渣

棉花糖

羨慕你嘅生活

食完好嘢要食返牛油果沙律